屌你老母！今次玩撚完..

屋企人all in咗 大灣區惠州房地產
啱啱先買完大愛， 而家諗住買碧桂園...
風險係咪好撚高

之前先買完附近嘅地舖， 附近有萬達

幾好 又有淡水魚刺身食

痴線啦 仆硬街嘅 都無風險可言 何來高低風險呢